\documentclass[12pt,a4paper]{article}
\usepackage[utf8]{inputenc}
\usepackage{amsmath}
\usepackage{amsfonts}
\usepackage{amssymb}
\usepackage{graphicx}
\usepackage[hidelinks=true]{hyperref}
\usepackage[spanish,es-tabla]{babel}
\usepackage[backend=biber]{biblatex}
\usepackage{csquotes}
\usepackage[nonumberlist]{glossaries}
\usepackage{adjustbox}
\usepackage{float}
\usepackage{enumitem}
\usepackage[toc,page]{appendix}
\usepackage[ddmmyyyy]{datetime}
\usepackage{tabularx,ragged2e}
\newcolumntype{C}{>{\Centering\arraybackslash}X} % centered "X" column
\usepackage{caption}
\usepackage{eurosym}
\usepackage{pdfpages}


\author{
	Diego Lao Tebar \\
	Ponente: Cristina Gómez Seoane \\
	Director: Juan Lao Tebar \\
	Profesor de GEP: Joan Carles Gil Martin \\
	Especialidad: Ingeniería del Software
}
\title{
	{Integración de un editor de expresiones matemáticas en un entorno educativo basado en dispositivos móviles} \\
	{\large Seguimiento del TFG} \\
	{\large UPC - FIB} \\
	\vspace{1cm}
	{\includegraphics[width=0.5\columnwidth]{upc.png}}
}

\addbibresource{references.bib}
\graphicspath{{images/}}
% Propiedades del estilo del documento
\setlength\parindent{0pt}

\begin{document}
	\maketitle

	\pagebreak
	
	\tableofcontents
	
	\pagebreak
	
	% Contextualització del projecte. DONE
	\input{sections/IntroduccionYContexto}
	
	% Planificació.
	\input{sections/PlanificacionTemporal}
	
	% Metodologia i rigor. DONE
	\input{sections/MetodologiaYRigor}
	
	% Anàlisi d'alternatives.
	
	% Integració de coneixements.
	
	% Identificació de lleis i regulacions.
	% [TODO: Hablarlo con Cristina]
	
	\pagebreak
	\printbibliography
\end{document}	